獨立調查委員會已經冇用

其實我覺得而家就算成立獨立調查委員會已經冇用；從721 警察嘅表現，到盧偉聰嘅匯報，同埋呢個月來加加埋埋我哋見到嘅嘢，可以見到由下至上警隊已經唔可以再專業咁樣執法，可以見到佢哋係憎恨市民。我講緊唔係幾個或者一小撮人咁簡單， 而係下次前線警員，上到地區阿頭。

我覺得當佢哋唔專業到可以同黑社會合作，或者容忍黑社會 ... 我覺得我哋就需要好好諗下，或者參考下以前或者其他國家，當一個警隊又下至上係完全腐敗，我哋可以點樣做？ 我哋係咪應該要求佢哋解散？

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...